其實比信用卡人叫人幫手買野有無問題

事源我朋友叫我幫手買野 我叫佢比信用卡幫佢（驚佢唔找數） 咁佢就話比信用卡人 好危險 驚之後比人盜用 etc

其實信用卡比人盜用既話 銀行都唔會charge咖啦？ 咁到底信用卡資料比人知左有咩問題

Err 你可以俾你果張我試吓嘅

法律上唔得 但實際上冇人理 都係簽個名

收番佢現金lor 冇錢學咩人買野

比人盜用個時要cut已經煩 好似要報警？

I mean 識既人

唔會再幫

我試過比人盜用 用黎買機票 個時我仲問個銀行職員要唔要報警 佢都話 可以報可以唔報最後無charge左我筆錢 我都無報警

所以我就唔明 比朋友既話有咩好驚
盜用既話又會有sms 可以即刻打上去

危險？如果佢自己買、佢自己用信用卡唔危險？

如果我係你，我會主動講「你有邊間銀行戶口? 我有恆生同中銀，諗住俾銀行acc no你轉帳」
睇下佢咩反應
如果對方表現出「一場朋友你咁計較？」嘅反應，我覺得呢種人只可以做普通朋友，唔值得交心
幾熟嘅朋友都最好數還數 路還路

淨係要打上去已經煩

其實係幫朋友買演唱會飛 佢自己又唔肯禁到有 想要人幫佢買埋 但又唔比卡我幫 話危險 驚遲下比人盜用筆數要自己比
我心諗 盜用既銀行正常都唔收charge 凡親上網買野都有外洩既機會 一係你咪自己禁囉 又唔係我想要你張卡

佢係咪on9自己唔想食個風險就要人幫佢食咪撚理佢啦

你肯定呢個係你朋友？異性黎？你鐘意佢？

諗唔明點解你要做傻仔幫佢，擺明佢搵你笨

咁我買完又得閒 幫下人無咩所謂
所以我先唔明 比信用卡資料比朋友有咩風險